連續燈哂幾日，比我燈埋佢

2月6（深夜心水）
1.英超 紐卡素（0/+0.5）1.82
2.英超 白禮頓（0/+0.5）1.72
3.英超 韋斯咸（0/-0.5）1.77

TG燈爐：